const quizData = [
  //1
  {
    question: "рЃЊрЃљрЃгрЃћрЃарЃћрЃЌ рЃўрЃЏ рЃгрЃарЃцрЃўрЃА рЃњрЃљрЃюрЃбрЃЮрЃџрЃћрЃЉрЃљ, рЃарЃЮрЃЏрЃћрЃџрЃўрЃф $­ЮЉд = 7­ЮЉЦ Рѕњ 8$ рЃгрЃарЃцрЃўрЃА рЃърЃљрЃарЃљрЃџрЃћрЃџрЃБрЃарЃўрЃљ рЃЊрЃљ $­Юљ┤(2; 15)$ рЃгрЃћрЃарЃбрЃўрЃџрЃќрЃћ рЃњрЃљрЃЊрЃўрЃА.",
    options: ["$­ЮЉд = 7­ЮЉЦ + 8$", "$­ЮЉд = 7­ЮЉЦ + 1$", "$­ЮЉд = Рѕњ7­ЮЉЦ + 2$", "$­ЮЉд = Рѕњ7­ЮЉЦ Рѕњ 8$", "$­ЮЉд = 0{,}7­ЮЉЦ Рѕњ 1$", "$­ЮЉд = 0{,}1­ЮЉЦ Рѕњ 3$"],
    correct: 1,
    tags: []
  },

  //2
  {
    question: "рЃЊрЃљрЃгрЃћрЃарЃћрЃЌ рЃўрЃЏ рЃгрЃарЃцрЃўрЃА рЃњрЃљрЃюрЃбрЃЮрЃџрЃћрЃЉрЃљ, рЃарЃЮрЃЏрЃћрЃџрЃўрЃф $­ЮЉд = 5­ЮЉЦ + 4$ рЃгрЃарЃцрЃўрЃА рЃЏрЃљрЃарЃЌрЃЮрЃЉрЃБрЃџрЃўрЃљ рЃЊрЃљ рЃЎрЃЮрЃЮрЃарЃЊрЃўрЃюрЃљрЃбрЃЌрЃљ рЃАрЃљрЃЌрЃљрЃЋрЃћрЃќрЃћ рЃњрЃљрЃЊрЃўрЃА.",
    options: ["$­ЮЉд = Рѕњ5­ЮЉЦ + 3$", "$­ЮЉд = 5­ЮЉЦ + 1$", "$­ЮЉд = 5­ЮЉЦ$", "$­ЮЉд = 0{,}2­ЮЉЦ Рѕњ 2$", "$­ЮЉд = Рѕњ0{,}2­ЮЉЦ$", "$­ЮЉд = Рѕњ5­ЮЉЦ$"],
    correct: 4,
    tags: []
  },

  //3
  {
    question: "рЃЏрЃЮрЃфрЃћрЃЏрЃБрЃџрЃўрЃљ $g(x) = 4x + 8$ рЃцрЃБрЃюрЃЦрЃфрЃўрЃљ. рЃњрЃљрЃЏрЃЮрЃЌрЃЋрЃљрЃџрЃћрЃЌ $g(2) + g(Рѕњ3)$.",
    options: ["$12$", "$8$", "$4$", "$15$", "$5$", "$17$"],
    correct: 0,
    tags: []
  },

  //4
  {
    question: "рЃърЃљрЃарЃљрЃџрЃћрЃџрЃБрЃарЃў рЃњрЃљрЃЊрЃљрЃбрЃљрЃюрЃўрЃАрЃљрЃА $­Юљ┤(3; 7)$ рЃгрЃћрЃарЃбрЃўрЃџрЃў рЃњрЃљрЃЊрЃљрЃЋрЃўрЃЊрЃљ $­Юљх(Рѕњ1; 8)$ рЃгрЃћрЃарЃбрЃўрЃџрЃерЃў, рЃарЃЮрЃЏрЃћрЃџрЃў рЃгрЃћрЃарЃбрЃўрЃџрЃў рЃњрЃљрЃЊрЃљрЃЋрЃљ рЃўрЃњрЃўрЃЋрЃћ рЃърЃљрЃарЃљрЃџрЃћрЃџрЃБрЃарЃў рЃњрЃљрЃЊрЃљрЃбрЃљрЃюрЃўрЃАрЃљрЃА $­ЮљХ(Рѕњ9; 5)$ рЃгрЃћрЃарЃбрЃўрЃџрЃерЃў?",
    options: ["$(Рѕњ7; 3)$", "$(Рѕњ5; 4)$", "$(6; 3)$", "$(Рѕњ13; 3)$", "$(0; 1)$", "$(7; 1)$"],
    correct: 1,
    tags: []
  },

  //5
  {
    question: "рЃгрЃарЃћрЃгрЃўрЃарЃерЃў рЃњрЃљрЃЋрЃџрЃћрЃЉрЃБрЃџрЃўрЃљ $­Юљ┤­Юљх$ рЃЊрЃўрЃљрЃЏрЃћрЃбрЃарЃў, рЃ«рЃЮрЃџрЃЮ $­Юљ┤­ЮљХ$ рЃЊрЃљ $­ЮљХ­Юљи$ рЃЦрЃЮрЃарЃЊрЃћрЃЉрЃў рЃўрЃАрЃћ, рЃарЃЮрЃЏ $­Юљ┤­ЮљХ = 12$, $Рѕа­Юљх­Юљ┤­ЮљХ = 30┬░$, $­ЮљХ­Юљи РіЦ ­Юљ┤­Юљх$. рЃўрЃърЃЮрЃЋрЃћрЃЌ $­ЮљХ­Юљи$ рЃЦрЃЮрЃарЃЊрЃўрЃА рЃАрЃўрЃњрЃарЃФрЃћ.",
    options: ["$12$", "$6$", "$8$", "$18$", "$24$", "$16$"],
    correct: 0,
    tags: []
  },

  //6
  {
    question: "рЃўрЃърЃЮрЃЋрЃћрЃЌ $y + x$, рЃЌрЃБ $x$ рЃЊрЃљ $y$ рЃљрЃЎрЃЏрЃљрЃДрЃЮрЃцрЃўрЃџрЃћрЃЉрЃћрЃю $\\begin{cases} 3x Рѕњ y = 7 \\\\ 2x + 3y = 12 \\end{cases}$ рЃАрЃўрЃАрЃбрЃћрЃЏрЃљрЃА.",
    options: ["$7$", "$10$", "$2$", "$5$", "$11$", "$1$"],
    correct: 3,
    tags: []
  },

  //7
  {
    question: "рЃарЃљрЃЏрЃЊрЃћрЃюрЃў рЃгрЃћрЃЋрЃарЃўрЃАрЃњрЃљрЃю рЃерЃћрЃЊрЃњрЃћрЃЉрЃљ рЃњрЃљрЃюрЃљрЃДрЃЮрЃцрЃерЃў рЃЏрЃўрЃдрЃћрЃЉрЃБрЃџрЃў рЃАрЃбрЃљрЃюрЃЊрЃљрЃарЃбрЃБрЃџрЃў рЃЏрЃарЃљрЃЋрЃљрЃџрЃгрЃћрЃЋрЃарЃў, рЃЌрЃБ $a^7 + 1$ рЃЏрЃарЃљрЃЋрЃљрЃџрЃгрЃћрЃЋрЃарЃА рЃњрЃљрЃЋрЃДрЃЮрЃцрЃЌ $a + 1$ рЃЏрЃарЃљрЃЋрЃљрЃџрЃгрЃћрЃЋрЃарЃќрЃћ?",
    options: ["$2$", "$3$", "$5$", "$7$", "$8$", "$9$"],
    correct: 3,
    tags: []
  },

  //8
  {
    question: "рЃЏрЃЮрЃфрЃћрЃЏрЃБрЃџрЃўрЃљ, рЃарЃЮрЃЏ $y = ax + b$ рЃЊрЃљ $y = cx + d$ рЃгрЃарЃцрЃћрЃћрЃЉрЃў $(1; 1)$ рЃгрЃћрЃарЃбрЃўрЃџрЃерЃў рЃўрЃЎрЃЋрЃћрЃЌрЃћрЃЉрЃўрЃљрЃю. рЃўрЃърЃЮрЃЋрЃћрЃЌ $|M Рѕњ N|$, рЃАрЃљрЃЊрЃљрЃф $M = (a + b)^3$ рЃЊрЃљ $N = (c + d)^2$.",
    options: ["$0$", "$7$", "$1$", "$5$", "$4$", "$2$"],
    correct: 0,
    tags: []
  },

  //9
  {
    question: "$M$ рЃгрЃћрЃарЃбрЃўрЃџрЃўрЃЊрЃљрЃю $O$ рЃфрЃћрЃюрЃбрЃарЃўрЃА рЃЏрЃЦрЃЮрЃюрЃћ рЃгрЃарЃћрЃгрЃўрЃарЃўрЃАрЃљрЃЊрЃЏрЃў рЃњрЃљрЃЋрЃџрЃћрЃЉрЃБрЃџрЃўрЃљ $MA$ рЃЊрЃљ $MB$ рЃЏрЃ«рЃћрЃЉрЃћрЃЉрЃў ($A$ рЃЊрЃљ $B$ рЃерЃћрЃ«рЃћрЃЉрЃўрЃА рЃгрЃћрЃарЃбрЃўрЃџрЃћрЃЉрЃўрЃљ). рЃфрЃюрЃЮрЃЉрЃўрЃџрЃўрЃљ, рЃарЃЮрЃЏ $РѕаOMA = 30┬░$ рЃЊрЃљ $MA + MB = 18$. рЃўрЃърЃЮрЃЋрЃћрЃЌ $AB$ рЃЦрЃЮрЃарЃЊрЃўрЃА рЃАрЃўрЃњрЃарЃФрЃћ.",
    options: ["$6$", "$18$", "$12$", "$9$", "$36$", "$24$"],
    correct: 3,
    tags: []
  },

  //10
  {
    question: "$60┬░$-рЃўрЃљрЃю рЃЎрЃБрЃЌрЃ«рЃћрЃерЃў рЃЕрЃљрЃ«рЃљрЃќрЃБрЃџрЃўрЃљ рЃЮрЃарЃў рЃгрЃарЃћрЃгрЃўрЃарЃў, рЃарЃЮрЃЏрЃџрЃћрЃЉрЃўрЃф рЃњрЃљрЃарЃћрЃЊрЃљрЃю рЃћрЃ«рЃћрЃЉрЃўрЃљрЃю рЃћрЃарЃЌрЃЏрЃљрЃюрЃћрЃЌрЃА. рЃћрЃарЃЌрЃў-рЃћрЃарЃЌрЃў рЃЏрЃљрЃЌрЃњрЃљрЃюрЃўрЃА рЃарЃљрЃЊрЃўрЃБрЃАрЃўрЃљ $12$. рЃЦрЃЋрЃћрЃЏрЃЮрЃЌ рЃЕрЃљрЃЏрЃЮрЃЌрЃЋрЃџрЃўрЃџрЃЌрЃљрЃњрЃљрЃю рЃарЃўрЃАрЃў рЃбрЃЮрЃџрЃў рЃерЃћрЃўрЃФрЃџрЃћрЃЉрЃљ рЃўрЃДрЃЮрЃА рЃЏрЃћрЃЮрЃарЃћ рЃгрЃарЃћрЃгрЃўрЃарЃўрЃА рЃарЃљрЃЊрЃўрЃБрЃАрЃў?",
    options: ["$3$", "$6$", "$24$", "$30$", "$36$", "$60$"],
    correct: 4,
    tags: []
  },

  //11
  {
    question: "рЃўрЃърЃЮрЃЋрЃћрЃЌ $m$ рЃЊрЃљ $n$ рЃърЃљрЃарЃљрЃЏрЃћрЃбрЃарЃћрЃЉрЃўрЃА рЃюрЃљрЃЏрЃарЃљрЃЋрЃџрЃў, рЃЌрЃБ $\\begin{cases} mx + 3y = 8 \\\\ 5x + ny = 4 \\end{cases}$ рЃњрЃљрЃюрЃбрЃЮрЃџрЃћрЃЉрЃљрЃЌрЃљ рЃАрЃўрЃАрЃбрЃћрЃЏрЃљрЃА рЃљрЃЦрЃЋрЃА рЃБрЃљрЃЏрЃарЃљрЃЋрЃў рЃљрЃЏрЃЮрЃюрЃљрЃ«рЃАрЃюрЃў.",
    options: ["$60$", "$45$", "$32$", "$24$", "$15$", "$12$"],
    correct: 4,
    tags: []
  },

  //12
  {
    question: "рЃЏрЃЮрЃфрЃћрЃЏрЃБрЃџрЃў рЃбрЃЮрЃџрЃЮрЃЉрЃћрЃЉрЃўрЃЊрЃљрЃю рЃарЃљрЃЏрЃЊрЃћрЃюрЃў рЃбрЃЮрЃџрЃЮрЃЉрЃљ рЃерЃћрЃўрЃФрЃџрЃћрЃЉрЃљ рЃўрЃДрЃЮрЃА рЃГрЃћрЃерЃЏрЃљрЃарЃўрЃбрЃў, рЃЌрЃБ $a, b, c$ рЃАрЃљрЃЏрЃЎрЃБрЃЌрЃ«рЃћрЃЊрЃўрЃА рЃњрЃЋрЃћрЃарЃЊрЃћрЃЉрЃўрЃљ? <br><br> $a)$ $a^3 + b^3 = c(a^2 Рѕњ ab + b^2)$ $\\quad$ $b)$ $a^2 + 4ab + 4b^2 = c^2$ $\\quad$ $c)$ $4a + 5b = 4c$ $\\quad$ $d)$ $a^2 Рѕњ b^2 = c(a + b)$ $\\quad$ $e)$ $ab + ac = c^2 Рѕњ b^2$ $\\quad$ $f)$ $abc + bc^2 = 2b^2c$",
    options: ["$1$", "$2$", "$3$", "$4$", "$5$", "$6$"],
    correct: 0,
    tags: []
  },

  //13
  {
    question: "рЃЕрЃљрЃЏрЃЮрЃЌрЃЋрЃџрЃўрЃџрЃЌрЃљрЃњрЃљрЃю рЃарЃўрЃАрЃў рЃбрЃЮрЃџрЃўрЃљ $m^3 + n^3$, рЃЌрЃБ $m$ рЃЊрЃљ $n$ рЃюрЃљрЃбрЃБрЃарЃљрЃџрЃБрЃарЃў рЃарЃўрЃфрЃ«рЃЋрЃћрЃЉрЃўрЃАрЃЌрЃЋрЃўрЃА рЃАрЃљрЃЏрЃљрЃарЃЌрЃџрЃўрЃљрЃюрЃўрЃљ $(Рѕњ2a^nb^n)^m + (3a^mb^m)^n = a^6b^6$ рЃўрЃњрЃўрЃЋрЃћрЃЮрЃЉрЃљ?",
    options: ["$2$", "$9$", "$17$", "$35$", "$43$", "$52$"],
    correct: 3,
    tags: []
  },
    //14
  {
    question: "рЃгрЃарЃћрЃгрЃўрЃарЃўрЃА $MN$ рЃЊрЃљ $MK$ рЃарЃЎрЃљрЃџрЃћрЃЉрЃўрЃА рЃњрЃарЃљрЃЊрЃБрЃАрЃБрЃџрЃў рЃќрЃЮрЃЏрЃћрЃЉрЃўрЃљ рЃерЃћрЃАрЃљрЃЉрЃљрЃЏрЃўрЃАрЃљрЃЊ $72┬░$ рЃЊрЃљ $32┬░$. рЃЕрЃљрЃЏрЃЮрЃЌрЃЋрЃџрЃўрЃџрЃЌрЃљрЃњрЃљрЃю рЃарЃўрЃАрЃў рЃбрЃЮрЃџрЃў рЃерЃћрЃўрЃФрЃџрЃћрЃЉрЃљ рЃўрЃДрЃЮрЃА $РѕаKMN$ рЃЎрЃБрЃЌрЃ«рЃћ?",
    options: ["$72┬░$", "$32┬░$", "$122┬░$", "$16┬░$", "$280┬░$", "$20┬░$"],
    correct: 5,
    tags: []
  },

  //15
  {
    question: "рЃЏрЃЮрЃфрЃћрЃЏрЃБрЃџрЃў рЃЮрЃарЃў рЃгрЃарЃћрЃгрЃўрЃарЃў, рЃарЃЮрЃЏрЃћрЃџрЃЌрЃљ рЃарЃљрЃЊрЃўрЃБрЃАрЃћрЃЉрЃўрЃљ $5$ рЃЊрЃљ $7$, рЃњрЃљрЃарЃћрЃЊрЃљрЃю рЃћрЃ«рЃћрЃЉрЃљ рЃћрЃарЃЌрЃЏрЃљрЃюрЃћрЃЌрЃА. $A$ рЃгрЃћрЃарЃбрЃўрЃџрЃў рЃЏрЃЊрЃћрЃЉрЃљрЃарЃћрЃЮрЃЉрЃА рЃърЃўрЃарЃЋрЃћрЃџ рЃгрЃарЃћрЃгрЃўрЃарЃќрЃћ, рЃ«рЃЮрЃџрЃЮ $B$ рЃгрЃћрЃарЃбрЃўрЃџрЃў рЃЏрЃћрЃЮрЃарЃћ рЃгрЃарЃћрЃгрЃўрЃарЃќрЃћ. рЃўрЃърЃЮрЃЋрЃћрЃЌ $AB$ рЃЏрЃЮрЃюрЃљрЃЎрЃЋрЃћрЃЌрЃўрЃА рЃАрЃўрЃњрЃарЃФрЃўрЃА рЃБрЃЊрЃўрЃЊрЃћрЃАрЃў рЃерЃћрЃАрЃљрЃФрЃџрЃЮ рЃЏрЃюрЃўрЃерЃЋрЃюрЃћрЃџрЃЮрЃЉрЃљ.",
    options: ["$24$", "$27$", "$29$", "$32$", "$35$", "$39$"],
    correct: 0,
    tags: []
  },

  //16
  {
    question: "рЃарЃЮрЃЏрЃћрЃџрЃў рЃгрЃарЃцрЃўрЃЋрЃў рЃцрЃБрЃюрЃЦрЃфрЃўрЃўрЃА рЃњрЃарЃљрЃцрЃўрЃЎрЃќрЃћ рЃЏрЃЊрЃћрЃЉрЃљрЃарЃћрЃЮрЃЉрЃА $A(Рѕњ1; 3)$ рЃЊрЃљ $B(1; 9)$ рЃгрЃћрЃарЃбрЃўрЃџрЃћрЃЉрЃўрЃА рЃАрЃўрЃЏрЃћрЃбрЃарЃўрЃБрЃџрЃў рЃгрЃћрЃарЃбрЃўрЃџрЃћрЃЉрЃў $OX$ рЃдрЃћрЃарЃФрЃўрЃА рЃЏрЃўрЃЏрЃљрЃарЃЌ?",
    options: ["$y = Рѕњ6x Рѕњ 4$", "$y = Рѕњ6x + 3$", "$y = 6x + 3$", "$y = Рѕњ3x + 6$", "$y = 3x Рѕњ 6$", "$y = Рѕњ3x Рѕњ 6$"],
    correct: 5,
    tags: []
  },

  //17
  {
    question: "рЃЊрЃљрЃЊрЃћрЃЉрЃўрЃЌрЃў $a$ рЃарЃўрЃфрЃ«рЃЋрЃўрЃАрЃЌрЃЋрЃўрЃА рЃфрЃюрЃЮрЃЉрЃўрЃџрЃўрЃљ, рЃарЃЮрЃЏ $a^2 + 4a Рѕњ 21 = 0$. рЃўрЃърЃЮрЃЋрЃћрЃЌ $a$.",
    options: ["$3$", "$7$", "$1$", "$5$", "$4$", "$2$"],
    correct: 0,
    tags: []
  },

  //18
  {
    question: "рЃЮрЃа рЃЏрЃБрЃерЃљрЃА рЃћрЃарЃЌрЃљрЃЊ рЃЏрЃБрЃерЃљрЃЮрЃЉрЃўрЃЌ рЃЏрЃЮрЃАрЃљрЃЋрЃџрЃўрЃА рЃљрЃдрЃћрЃЉрЃљ рЃБрЃюрЃЊрЃљ рЃЊрЃљрЃћрЃЏрЃЌрЃљрЃЋрЃарЃћрЃЉрЃўрЃюрЃљ $12$ рЃЊрЃдрЃћрЃерЃў. $8$ рЃЊрЃдрЃўрЃА рЃћрЃарЃЌрЃљрЃЊ рЃЏрЃБрЃерЃљрЃЮрЃЉрЃўрЃА рЃерЃћрЃЏрЃЊрЃћрЃњ рЃћрЃарЃЌрЃў рЃЏрЃБрЃерЃљ рЃАрЃ«рЃЋрЃљ рЃАрЃљрЃЏрЃБрЃерЃљрЃЮрЃќрЃћ рЃњрЃљрЃЊрЃљрЃўрЃДрЃЋрЃљрЃюрЃћрЃА, рЃљрЃЏрЃўрЃбрЃЮрЃЏ рЃЏрЃћрЃЮрЃарЃћрЃЏ рЃЊрЃљрЃарЃЕрЃћрЃюрЃўрЃџрЃў рЃАрЃљрЃЏрЃБрЃерЃљрЃЮ $7$ рЃЊрЃдрЃћрЃерЃў рЃЊрЃљрЃљрЃЏрЃЌрЃљрЃЋрЃарЃљ. рЃарЃљрЃЏрЃЊрЃћрЃю рЃЊрЃдрЃћрЃерЃў рЃерЃћрЃћрЃФрЃџрЃЮ рЃЌрЃўрЃЌрЃЮрЃћрЃБрЃџ рЃЏрЃБрЃерЃљрЃА рЃфрЃљрЃџрЃЎ-рЃфрЃљрЃџрЃЎрЃћ рЃЏрЃЮрЃАрЃљрЃЋрЃџрЃўрЃА рЃљрЃдрЃћрЃЉрЃљ?",
    options: ["$10$ рЃЊрЃљ $12$", "$8$ рЃЊрЃљ $15$", "$28$ рЃЊрЃљ $21$", "$20$ рЃЊрЃљ $24$", "$18$ рЃЊрЃљ $24$", "$16$ рЃЊрЃљ $21$"],
    correct: 2,
    tags: []
  },

  //19
  {
    question: "$ABC$ рЃбрЃЮрЃџрЃцрЃћрЃарЃЊрЃљ рЃАрЃљрЃЏрЃЎрЃБрЃЌрЃ«рЃћрЃЊрЃўрЃА $AB$ рЃцрЃћрЃарЃЊрЃќрЃћ, рЃарЃЮрЃњрЃЮрЃарЃф рЃЊрЃўрЃљрЃЏрЃћрЃбрЃарЃќрЃћ рЃерЃћрЃЏрЃЮрЃ«рЃљрЃќрЃБрЃџрЃў рЃгрЃарЃћрЃгрЃўрЃарЃў $AC$ рЃцрЃБрЃФрЃћрЃА $M$ рЃгрЃћрЃарЃбрЃўрЃџрЃерЃў рЃЎрЃЋрЃћрЃЌрЃА. рЃўрЃърЃЮрЃЋрЃћрЃЌ $AM$, рЃЌрЃБ $MC = 8$.",
    options: ["$8$", "$4$", "$6$", "$12$", "$9$", "$15$"],
    correct: 0,
    tags: []
  },

  //20
  {
    question: "рЃЏрЃЮрЃфрЃћрЃЏрЃБрЃџрЃў $y_1 = 4x + 12$ рЃгрЃарЃцрЃћ $OX$ рЃдрЃћрЃарЃФрЃА $A$ рЃгрЃћрЃарЃбрЃўрЃџрЃерЃў рЃЎрЃЋрЃћрЃЌрЃА. $y_2 = ax + b$ рЃгрЃарЃцрЃћ $OX$ рЃдрЃћрЃарЃФрЃА $B(4; 0)$ рЃгрЃћрЃарЃбрЃўрЃџрЃерЃў рЃЎрЃЋрЃћрЃЌрЃА. $AB$ рЃЏрЃЮрЃюрЃљрЃЎрЃЋрЃћрЃЌрЃќрЃћ рЃарЃЮрЃњрЃЮрЃарЃф рЃЊрЃўрЃљрЃЏрЃћрЃбрЃарЃќрЃћ рЃљрЃњрЃћрЃЉрЃБрЃџрЃўрЃљ рЃгрЃарЃћрЃгрЃўрЃарЃў, рЃарЃЮрЃЏрЃћрЃџрЃќрЃћрЃф рЃЏрЃЊрЃћрЃЉрЃљрЃарЃћрЃЮрЃЉрЃА $y_1$ рЃЊрЃљ $y_2$ рЃгрЃарЃцрЃћрЃћрЃЉрЃўрЃА рЃњрЃљрЃЊрЃљрЃЎрЃЋрЃћрЃЌрЃўрЃА рЃгрЃћрЃарЃбрЃўрЃџрЃў. рЃўрЃърЃЮрЃЋрЃћрЃЌ $a + b$.",
    options: ["$8$", "$\\dfrac{3}{4}$", "$0$", "$\\dfrac{1}{2}$", "$6$", "$2$"],
    correct: 1,
    tags: []
  },

  //21
  {
    question: "рЃЏрЃЮрЃфрЃћрЃЏрЃБрЃџрЃўрЃљ рЃарЃљрЃЏрЃЊрЃћрЃюрЃўрЃЏрЃћ рЃЏрЃЮрЃЏрЃЊрЃћрЃЋрЃюрЃЮ рЃюрЃљрЃбрЃБрЃарЃљрЃџрЃБрЃарЃў рЃарЃўрЃфрЃ«рЃЋрЃў, рЃЏрЃљрЃЌ рЃерЃЮрЃарЃўрЃА $52\\%$ рЃџрЃБрЃгрЃўрЃљ. рЃўрЃърЃЮрЃЋрЃћрЃЌ рЃџрЃБрЃгрЃў рЃарЃўрЃфрЃ«рЃЋрЃћрЃЉрЃўрЃА рЃарЃљрЃЮрЃЊрЃћрЃюрЃЮрЃЉрЃљ.",
    options: ["$24$", "$9$", "$17$", "$32$", "$27$", "$13$"],
    correct: 5,
    tags: []
  },

  //22
  {
    question: "рЃўрЃърЃЮрЃЋрЃћрЃЌ $m$ рЃърЃљрЃарЃљрЃЏрЃћрЃбрЃарЃўрЃА рЃДрЃЋрЃћрЃџрЃљ рЃўрЃЏ рЃЏрЃюрЃўрЃерЃЋрЃюрЃћрЃџрЃЮрЃЉрЃљрЃЌрЃљ рЃюрЃљрЃЏрЃарЃљрЃЋрЃџрЃў, рЃарЃЮрЃЏрЃћрЃџрЃЌрЃљрЃЌрЃЋрЃўрЃАрЃљрЃф $\\begin{cases} |m Рѕњ 7|x + 2y = m Рѕњ 5 \\\\ 2x + y = 30 \\end{cases}$ рЃњрЃљрЃюрЃбрЃЮрЃџрЃћрЃЉрЃљрЃЌрЃљ рЃАрЃўрЃАрЃбрЃћрЃЏрЃљрЃА рЃљрЃа рЃљрЃЦрЃЋрЃА рЃљрЃЏрЃЮрЃюрЃљрЃ«рЃАрЃюрЃў.",
    options: ["$14$", "$3$", "$11$", "$33$", "$15$", "$21$"],
    correct: 3,
    tags: []
  },

  //23
  {
    question: "$a$ рЃЊрЃљ $b$ рЃњрЃљрЃюрЃАрЃ«рЃЋрЃљрЃЋрЃћрЃЉрЃБрЃџрЃў рЃарЃўрЃфрЃ«рЃЋрЃћрЃЉрЃўрЃАрЃЌрЃЋрЃўрЃА рЃфрЃюрЃЮрЃЉрЃўрЃџрЃўрЃљ, рЃарЃЮрЃЏ $\\dfrac{a}{b} + a = \\dfrac{b}{a} + b$. рЃўрЃърЃЮрЃЋрЃћрЃЌ $\\dfrac{1}{a} + \\dfrac{1}{b}$.",
    options: ["$Рѕњ3$", "$Рѕњ2$", "$Рѕњ1$", "$1$", "$2$", "$3$"],
    correct: 2,
    tags: []
  },

  //24
  {
    question: "рЃЮрЃарЃў рЃгрЃарЃћрЃгрЃўрЃарЃў рЃћрЃарЃЌрЃЏрЃљрЃюрЃћрЃЌрЃА $D$ рЃгрЃћрЃарЃбрЃўрЃџрЃерЃў рЃњрЃљрЃарЃћрЃЊрЃљрЃю рЃћрЃ«рЃћрЃЉрЃљ. рЃћрЃА рЃЮрЃарЃўрЃЋрЃћ рЃгрЃарЃћрЃгрЃўрЃарЃў рЃЕрЃљрЃ«рЃљрЃќрЃБрЃџрЃўрЃљ $S$ рЃЎрЃБрЃЌрЃ«рЃћрЃерЃў. рЃћрЃА рЃгрЃарЃћрЃгрЃўрЃарЃћрЃЉрЃў рЃЎрЃБрЃЌрЃ«рЃўрЃА рЃћрЃарЃЌ рЃњрЃЋрЃћрЃарЃЊрЃА $A$ рЃЊрЃљ $B$ рЃгрЃћрЃарЃбрЃўрЃџрЃћрЃЉрЃерЃў рЃћрЃ«рЃћрЃЉрЃўрЃљрЃю ($B$ рЃЏрЃЊрЃћрЃЉрЃљрЃарЃћрЃЮрЃЉрЃА $A$ рЃЊрЃљ $S$ рЃгрЃћрЃарЃбрЃўрЃџрЃћрЃЉрЃА рЃерЃЮрЃарЃўрЃА). $BD$ рЃгрЃарЃцрЃћ рЃЊрЃўрЃЊ рЃгрЃарЃћрЃгрЃўрЃарЃА рЃЎрЃЋрЃћрЃЌрЃА $D$-рЃАрЃњрЃљрЃю рЃњрЃљрЃюрЃАрЃ«рЃЋрЃљрЃЋрЃћрЃЉрЃБрЃџ $C$ рЃгрЃћрЃарЃбрЃўрЃџрЃерЃў. рЃўрЃърЃЮрЃЋрЃћрЃЌ $РѕаACB$, рЃЌрЃБ рЃўрЃА рЃЌрЃљрЃЋрЃЊрЃљрЃърЃўрЃарЃЋрЃћрЃџрЃў $S$ рЃЎрЃБрЃЌрЃ«рЃўрЃА рЃбрЃЮрЃџрЃўрЃљ.",
    options: ["$60┬░$", "$30┬░$", "$36┬░$", "$48┬░$", "$45┬░$", "$24┬░$"],
    correct: 2,
    tags: []
  },

  //25
  {
    question: "$ABC$ рЃбрЃЮрЃџрЃњрЃЋрЃћрЃарЃЊрЃљ рЃАрЃљрЃЏрЃЎрЃБрЃЌрЃ«рЃћрЃЊрЃерЃў рЃЮрЃарЃў рЃгрЃарЃћрЃгрЃўрЃарЃў рЃўрЃАрЃћрЃљ рЃЏрЃЮрЃЌрЃљрЃЋрЃАрЃћрЃЉрЃБрЃџрЃў, рЃарЃЮрЃЏ рЃЮрЃарЃўрЃЋрЃћ рЃЏрЃљрЃЌрЃњрЃљрЃюрЃў рЃћрЃ«рЃћрЃЉрЃљ $AC$ рЃњрЃЋрЃћрЃарЃЊрЃА рЃЊрЃљ рЃћрЃарЃЌрЃЏрЃљрЃюрЃћрЃЌрЃА рЃњрЃљрЃарЃћрЃЊрЃљрЃю рЃћрЃ«рЃћрЃЉрЃўрЃљрЃю $K$ рЃгрЃћрЃарЃбрЃўрЃџрЃерЃў. рЃћрЃарЃЌ-рЃћрЃарЃЌрЃў рЃгрЃарЃћрЃгрЃўрЃарЃў $AB$ рЃњрЃЋрЃћрЃарЃЊрЃА $M$ рЃгрЃћрЃарЃбрЃўрЃџрЃерЃў рЃћрЃ«рЃћрЃЉрЃљ, рЃЏрЃћрЃЮрЃарЃћ рЃгрЃарЃћрЃгрЃўрЃарЃў рЃЎрЃў $BC$ рЃњрЃЋрЃћрЃарЃЊрЃА $N$ рЃгрЃћрЃарЃбрЃўрЃџрЃерЃў рЃћрЃ«рЃћрЃЉрЃљ. рЃўрЃърЃЮрЃЋрЃћрЃЌ $РѕаMKN$ рЃЎрЃБрЃЌрЃ«рЃўрЃА рЃАрЃўрЃЊрЃўрЃЊрЃћ.",
    options: ["$160┬░$", "$135┬░$", "$90┬░$", "$100┬░$", "$120┬░$", "$150┬░$"],
    correct: 5,
    tags: []
  }
];
